做做統計 A0人士共有既生活習慣特徵

身邊好多A0既朋友 其實都有好多野需要改
諗到既有：

唔會買野送俾家人 --唔識珍惜一段關係
做一件事前, 唔會預備rundown --唔識計劃一個好既約會
冇寫日記習慣 --冇自我反省習慣
朋友圈子唔多 --社交能力低

仲有冇？

瘋狂打飛機
瘋狂睇av
瘋狂上連登

日記？

a0通常生得樣衰
唔會買野送俾家人 --父母生到我個樣咁嚴峻仲要我買野送比佢?
做一件事前, 唔會預備rundown --唔識計劃一個好既約會 因為無人約 就算playboy都唔會第一日就識呃蝦條
冇寫日記習慣 --因為平日無野做 又無女 無朋友 有咩好寫
朋友圈子唔多 --社交能力低 因為樣柒 r fd都wfc

家人已經係數一數二親 既關係, 家人重要定朋友重要?
如果唔識同家人相處
好難響男女關係度 諗得通

中呀ching

我係身邊一個a0既朋友見到好多優點
甚至無乜缺點可言
除左內向 社交圈子細外

「生得樣衰」「平日無野做」「社交能力低 」
心態問題姐
自尊心同自我價值係自己選擇番黎

你自己所有野評完分,
話自己呢樣唔ok 果樣唔ok, 然後得出結論, 「A0=合理」
停留左響果句「合唔合理」既思維模式度。

假如5年前, 你去賣一部小米手機,
你會唔會因為apple做緊全行第一而話自己唔值得響市場度先。
我買手機會買性價比, 小米機有d缺憾, 例如重少少, 大部d, 但平好多,
都可以大賣。
大賣完有一筆錢, 再黎研發同升級。

毒撚都係一樣, 都係同創業一樣,
求其做個初號機出黎先,
再慢慢升級囉
每日寫番google calendar,
每日一步一步建立同影響自己周圍既野

自己離題左
Btw A0既人 平時生活習慣係點?

果d優點係邊d?
好大範圍
唔送野俾屋企人, 佢睇做省錢, 又變左做優點

講到自己好似一出世就拍過拖咁 你A0果時做過乜 人地咪做緊乜

都岩, 應該收窄做 - 出唔到pool既人

返左返工返學唔會出街
冇朋友內向
返工一日講唔夠20句
食飯日日自己食

對屋企人好 個個月準時比家用
得閒會幫阿媽落廚 買野比屋企人用
無不良嗜好 唔煙唔酒唔叫雞唔吸毒
會得閒就做下運動 行下山
外表唔算靚仔 但唔會差 望落陽光 個人覺得5-6 /10
有女仔朋友見到話佢個樣都幾型

生活習慣極端routine 每日都係咁過 冇特殊活動

佢有冇出pool既打算?

A0原因好簡單
男既一係樣衰一係無錢
女既仲簡單肯撚定係個樣出事
唔洗分析咁多黎安慰自己

二樓先係重點，你果d周街都係

舉個例 你成個金城武咁
我相信你就算坐係屋企都大把女埋身
要拍拖會有難度？

佢話隨遇而安
撩過佢一齊番下教會當識多兩個人
佢又話自己唔好耶撚
去飲野落club佢又唔岩
所以佢單身係正常
但又唔係人地想像中a0 =唔正常

呢d point係合理, 但未夠充份解哂所有case

返學時全男班，返咗工之後生活太撚充實太撚忙，暫時未搵到要媾女拍拖嘅理由。

利申：好撚樣衰

真係唔需要媾女?

暫時啫

其他野都算，但日記真心唔關反唔反省事
係恆心問題多d，同埋本身無呢個習慣就無
好多長輩仔女都生晒都無寫咩日記